---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20617"
date: "2015-05-10T19:09:00"
uploadBy:
- "H.A.R.R.Y."
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Oh fein! Endlich noch jemand mit Glasmurmeln und ft. Und dann gleich so eine tolle Konstruktion.

Unter einem der Bilder steht etwas von "nicht genug Leistung vom Wasserrad" (sinngemäß). Du könntest versuchen eien größeren Durchmesser des Schaufelrades zu bauen und/oder die Untersetzung auf 1:4 abzuändern. Irgendwie scheint es nicht gneug Drehoment vom Wasserrad auf die Kette zu geben. Die Kette scheint auch sehr straff gespannt zu sein, da laufen die Lager dann etwas schwergängiger. Nur läßt sich da wohl nichts machen, sonst kippen die Murmelhalter zu sehr unter der Belastung...

Grüße
H.A.R.R.Y: